{"config":{"lang":["es"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Inicio","text":"<p>Optimizamos tu consumo energ\u00e9tico para un futuro sostenible</p>"},{"location":"#eficiencia-energetica","title":"Eficiencia energ\u00e9tica","text":"<p>Certificaci\u00f3n de ahorro energ\u00e9tico (CAEs)</p> <p></p>"},{"location":"#energias-renovables","title":"Energ\u00edas renovables","text":"<p>Change the colors, fonts, language, icons, logo and more with a few lines</p> <p></p>"},{"location":"#estaciones-de-recarga-de-ve","title":"Estaciones de recarga de VE","text":"<p>Material forzzcc MkDocs is licensed under MIT and available on [GitHub]</p> <p></p>"},{"location":"Contacto/","title":"Contacto","text":""},{"location":"Contacto/#listo-para-mejorar-tu-eficiencia-energetica","title":"\u00bfListo para mejorar tu eficiencia energ\u00e9tica?","text":"<ul> <li>Tel\u00e9fono: +34 600 366 211</li> <li>Correo Electr\u00f3nico: kgnete@gmail.com</li> <li>Direcci\u00f3n: C. Severo Ochoa, 27, Campanillas, 29590 M\u00e1laga. Planta 0 \u00b7 Parque Tecnol\u00f3gico de Andaluc\u00eda S.A.</li> </ul> Cargando\u2026"},{"location":"Servicios/","title":"Servicios","text":""},{"location":"Servicios/#soluciones-integrales-para-un-consumo-energetico-eficiente","title":"Soluciones Integrales para un Consumo Energ\u00e9tico Eficiente","text":""},{"location":"Servicios/#consultoria-energetica","title":"Consultor\u00eda Energ\u00e9tica","text":"<ul> <li>An\u00e1lisis de consumo</li> <li>Planes de ahorro energ\u00e9tico </li> </ul>"},{"location":"Servicios/#proyectos-de-energias-renovables","title":"Proyectos de Energ\u00edas Renovables","text":"<ul> <li>Instalaci\u00f3n de paneles solares</li> <li>Sistemas de energ\u00eda e\u00f3lica </li> </ul>"},{"location":"Servicios/#gestion-de-la-energia","title":"Gesti\u00f3n de la Energ\u00eda","text":"<ul> <li>Monitoreo y control</li> <li>Optimizaci\u00f3n de procesos </li> </ul>"},{"location":"Servicios/#capacitacion-y-formacion","title":"Capacitaci\u00f3n y Formaci\u00f3n","text":"<ul> <li>Cursos y talleres</li> <li>Formaci\u00f3n en energ\u00edas renovables </li> </ul>"},{"location":"Sobre%20Nosotros/","title":"Sobre Nosotros","text":""},{"location":"Sobre%20Nosotros/#somos-un-equipo-de-ingenieros-expertos-en-energia","title":"Somos un equipo de Ingenieros Expertos en Energ\u00eda.","text":"<ul> <li>Misi\u00f3n: Proveer soluciones energ\u00e9ticas eficientes y sostenibles.</li> <li>Visi\u00f3n: Liderar el mercado en innovaci\u00f3n energ\u00e9tica.</li> <li>Valores: Compromiso, Innovaci\u00f3n, Sostenibilidad, Calidad.</li> </ul>"},{"location":"blog/","title":"Blog","text":""},{"location":"blog/2024/06/17/eficiencia-energetica-industrial-caes-caes/","title":"EFICIENCIA ENERGETICA INDUSTRIAL CAES CAEs","text":""},{"location":"blog/2024/06/17/eficiencia-energetica-industrial-caes-convenio-cae/","title":"EFICIENCIA ENERGETICA INDUSTRIAL CAES CONVENIO CAE","text":""},{"location":"blog/2024/06/17/eficiencia-energetica-industrial-caes-pp/","title":"EFICIENCIA ENERGETICA INDUSTRIAL CAES pp","text":""},{"location":"blog/2024/06/16/eficiencia-energetica-terciario-caes/","title":"EFICIENCIA ENERGETICA TERCIARIO CAEs","text":""},{"location":"blog/2024/06/17/eficiencia-energetica-transporte-caes/","title":"EFICIENCIA ENERGETICA TRANSPORTE CAEs","text":""},{"location":"blog/2024/06/18/generacion-fotovoltaica-edificio-de-viviendas-calculos-an%C3%A1lisis-de-seguridad-estructural-de-las-cubiertas/","title":"GENERACION FOTOVOLTAICA EDIFICIO DE VIVIENDAS CALCULOS An\u00e1lisis de seguridad estructural de las cubiertas","text":""},{"location":"blog/2024/06/15/generacion-fotovoltaica-edificio-de-viviendas-calculos-diseno-del-generador/","title":"GENERACION FOTOVOLTAICA EDIFICIO DE VIVIENDAS CALCULOS Diseno del generador","text":""},{"location":"blog/2024/06/15/generacion-fotovoltaica-edificio-de-viviendas-calculos-distancia-minima-entre-filas-de-modulos/","title":"GENERACION FOTOVOLTAICA EDIFICIO DE VIVIENDAS CALCULOS Distancia minima entre filas de modulos","text":""},{"location":"blog/2024/06/15/generacion-fotovoltaica-edificio-de-viviendas-calculos-perdidas-por-orientacion-e-inclinacion/","title":"GENERACION FOTOVOLTAICA EDIFICIO DE VIVIENDAS CALCULOS Perdidas por orientacion e inclinacion","text":""},{"location":"blog/2024/06/13/generacion-fotovoltaica-edificio-de-viviendas-calculos-resultados-instalacion-fv/","title":"GENERACION FOTOVOLTAICA EDIFICIO DE VIVIENDAS CALCULOS Resultados Instalacion FV","text":""},{"location":"blog/2024/06/12/generacion-fotovoltaica-edificio-de-viviendas-calculos-secciones/","title":"GENERACION FOTOVOLTAICA EDIFICIO DE VIVIENDAS CALCULOS Secciones","text":""},{"location":"blog/2024/06/12/generacion-fotovoltaica-edificio-de-viviendas-documentos-fichas-tecnicas/","title":"GENERACION FOTOVOLTAICA EDIFICIO DE VIVIENDAS DOCUMENTOS Fichas Tecnicas","text":""},{"location":"blog/2024/06/12/generacion-fotovoltaica-edificio-de-viviendas-documentos-normativa-autoconsumo/","title":"GENERACION FOTOVOLTAICA EDIFICIO DE VIVIENDAS DOCUMENTOS Normativa Autoconsumo","text":""},{"location":"blog/2024/06/12/generacion-fotovoltaica-edificio-de-viviendas-documentos-planificacion/","title":"GENERACION FOTOVOLTAICA EDIFICIO DE VIVIENDAS DOCUMENTOS Planificacion","text":""},{"location":"blog/2024/06/12/generacion-fotovoltaica-edificio-de-viviendas-estudios-disposicion-de-los-paneles/","title":"GENERACION FOTOVOLTAICA EDIFICIO DE VIVIENDAS ESTUDIOS Disposicion de los paneles","text":""},{"location":"blog/2024/06/12/generacion-fotovoltaica-edificio-de-viviendas-estudios-rentabilidad-de-una-bateria/","title":"GENERACION FOTOVOLTAICA EDIFICIO DE VIVIENDAS ESTUDIOS Rentabilidad de una bateria","text":""},{"location":"blog/2024/06/12/generacion-fotovoltaica-edificio-de-viviendas-incentivos-justificacion/","title":"GENERACION FOTOVOLTAICA EDIFICIO DE VIVIENDAS INCENTIVOS JUSTIFICACION","text":""},{"location":"blog/2024/06/12/generacion-fotovoltaica-edificio-de-viviendas-incentivos-justificacionxmodulos/","title":"GENERACION FOTOVOLTAICA EDIFICIO DE VIVIENDAS INCENTIVOS JUSTIFICACIONXMODULOS","text":""},{"location":"blog/2024/06/12/generacion-fotovoltaica-edificio-de-viviendas-incentivos-solicitud/","title":"GENERACION FOTOVOLTAICA EDIFICIO DE VIVIENDAS INCENTIVOS SOLICITUD","text":""},{"location":"blog/2024/06/15/generacion-fotovoltaica-edificio-de-viviendas-permisos-industria/","title":"GENERACION FOTOVOLTAICA EDIFICIO DE VIVIENDAS PERMISOS Industria","text":""},{"location":"blog/2024/06/12/generacion-fotovoltaica-edificio-de-viviendas-proyectos-anexos/","title":"GENERACION FOTOVOLTAICA EDIFICIO DE VIVIENDAS PROYECTOS ANEXOS","text":""},{"location":"blog/2024/06/12/generacion-fotovoltaica-edificio-de-viviendas-proyectos-mediciones/","title":"GENERACION FOTOVOLTAICA EDIFICIO DE VIVIENDAS PROYECTOS MEDICIONES","text":""},{"location":"blog/2024/06/12/generacion-fotovoltaica-edificio-de-viviendas-proyectos-memoria/","title":"GENERACION FOTOVOLTAICA EDIFICIO DE VIVIENDAS PROYECTOS MEMORIA","text":""},{"location":"blog/2024/06/12/generacion-fotovoltaica-edificio-de-viviendas-proyectos-pliego-de-condiciones/","title":"GENERACION FOTOVOLTAICA EDIFICIO DE VIVIENDAS PROYECTOS PLIEGO DE CONDICIONES","text":""},{"location":"blog/2024/06/12/generacion-fotovoltaica-edificio-de-viviendas-proyectos-presupuesto/","title":"GENERACION FOTOVOLTAICA EDIFICIO DE VIVIENDAS PROYECTOS PRESUPUESTO","text":""},{"location":"blog/2024/06/15/recarga-vehiculo-electrico-edificio-de-viviendas-calculos-capacidad-disponible/","title":"RECARGA VEHICULO ELECTRICO EDIFICIO DE VIVIENDAS CALCULOS CAPACIDAD DISPONIBLE","text":""},{"location":"blog/2024/06/14/recarga-vehiculo-electrico-edificio-de-viviendas-calculos-aa/","title":"RECARGA VEHICULO ELECTRICO EDIFICIO DE VIVIENDAS CALCULOS aa","text":""},{"location":"blog/2024/06/16/recarga-vehiculo-electrico-edificio-de-viviendas-calculos-rrr/","title":"RECARGA VEHICULO ELECTRICO EDIFICIO DE VIVIENDAS CALCULOS rrr","text":""},{"location":"blog/archive/2024/","title":"2024","text":""},{"location":"blog/category/generacion-fotovoltaica/","title":"GENERACION FOTOVOLTAICA","text":""},{"location":"blog/category/edificio-de-viviendas/","title":"EDIFICIO DE VIVIENDAS","text":""},{"location":"blog/category/calculos/","title":"CALCULOS","text":""},{"location":"blog/category/eficiencia-energetica/","title":"EFICIENCIA ENERGETICA","text":""},{"location":"blog/category/industrial/","title":"INDUSTRIAL","text":""},{"location":"blog/category/caes/","title":"CAES","text":""},{"location":"blog/category/transporte/","title":"TRANSPORTE","text":""},{"location":"blog/category/terciario/","title":"TERCIARIO","text":""},{"location":"blog/category/recarga-vehiculo-electrico/","title":"RECARGA VEHICULO ELECTRICO","text":""},{"location":"blog/category/permisos/","title":"PERMISOS","text":""},{"location":"blog/category/incentivos/","title":"INCENTIVOS","text":""},{"location":"blog/category/proyectos/","title":"PROYECTOS","text":""},{"location":"blog/category/documentos/","title":"DOCUMENTOS","text":""},{"location":"blog/category/estudios/","title":"ESTUDIOS","text":""},{"location":"blog/page/2/","title":"Blog","text":""},{"location":"blog/page/3/","title":"Blog","text":""},{"location":"blog/archive/2024/page/2/","title":"2024","text":""},{"location":"blog/archive/2024/page/3/","title":"2024","text":""},{"location":"blog/category/edificio-de-viviendas/page/2/","title":"EDIFICIO DE VIVIENDAS","text":""},{"location":"blog/category/edificio-de-viviendas/page/3/","title":"EDIFICIO DE VIVIENDAS","text":""},{"location":"blog/category/generacion-fotovoltaica/page/2/","title":"GENERACION FOTOVOLTAICA","text":""}]}